今日過關任務：0手足被捕 SS+ 而30以上被捕就Failure

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

不被捕

有D難度
擺明想鳩拉

大家小心 be water

C grade

今日只係熱身, 集中精力928 929

認同

根本71就係最好示範
敵大量進咪退
但咁耐以黎都冇人有計劃令被捕人數減少咁

HxH 獵人任務難道 B
同蟻差唔多

推

1個都FAIL

幫推 目標perfect過關！

幫手推

on9 要唔想比人拉不如全部人唔好出
目標set 做咁真係白痴到唔知講咩好
諗清左為乜而出黎？ 為左唔比人拉而出黎？

係set 就set 任務目標：捉一隻狗返黎以武制暴 連藍絲都捉唔到就fail

push